有三塊舊底邊塊好d

GA-B75M-D3H
GA-F2A88XM-D3M
GA-F2A88XM-D3H
which one better

又係你呀 郁下隻手google下先啦好嘛
唔好再諗埋d on9 三合一發達大計啦